《一弦定音！》動畫化決定

留名
不過唔知連登幾多人有睇

漫畫冇聲都睇到眼濕濕
睇動畫會點

想聽啲歌

正
等左好耐 終於動畫化

等左咁多年終於等到

終於等到

等到啦終於
好期待聲優

如果可以俾京阿尼就正
雖然無可能

有cd

漫畫追咗咁耐幾時先一齊

動畫唔知可以做到漫畫幾多

神作出現了

唔想睇其他學校d回憶...二打六都爭住出鏡